立法會疑有人危站 警方到場搵唔到人

警方曾派員到場調查。(馬竟峯攝)

立法會疑有人危站。(馬竟峯攝)

金鐘立法會道1號立法會綜合大樓，今日(26日)傍晚6時許，消防接報有人於上址高處危險位置站立，遂即時派人到場並聯絡警方。警員到場經初步調查後，未有發現有人危站，案件仍在調查中。

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

半祼果位墮樓女士

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

Push